鄭月娥： 施政報告沒有特別措施被攻擊 形容是平穩落地

佢知唔知自己講緊乜

全部都係垃圾

無錯
係成份報告都好平均咁俾巿民屌
無特別拎其中幾項出嚟鞭

自我感覺良好

你份野都冇措施
一味感謝支那感謝支那感謝支那感謝支那

選擇性失明

把批評的都拉去坐牢，就無批評了

平行時空？

係啦等DAB快快通過就得
有咩都係建制既事唔再關泛民事

777個種自負完全係獨裁者表現

佢見唔到咪當冇囉

你落街問下 到底有乜措施 我諗無人講到5樣

我出份白紙當施政報告都冇人攻擊到啲內容啦

出份白紙都好過佢份廢紙支那暴政報告

攻擊果陣又話比針對，事事都反對唔理性，點都你岩

有冇聽過掩耳盜鈴呢個成語

白紙可以重用
佢份施政報告只有銷毀再造一途

D人係準備移民, 廢事理你囉

根本佢講甚麼都冇人信，兼香港人巳經死心兼已經用腳走人，條臭西還自我感覺良好……

份野都唔係寫俾香港人睇嘅
已經無人care

屌佢都費時仲喺度自high

把所有反對的聲音剷除
就沒有反對的聲音

把所有污糟嘅腳趾斬除
就沒有污糟

公屋免租又冇，水電費減免又冇... 公園班呀伯屌到仆街 不過冇所謂 反正依家一言堂 佢有佢地屌 嬲乜姐

佢根本係自我感覺良好
大家講咩都無用

經典台詞：唉呢啲輪唔到我地理嫁啦